(台測)白宮爆炸1-3 白宮又爆炸

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.麥克·班寧是從美國陸軍遊騎兵退役的美國特勤局隊員，負責保護美國總統班傑明·埃舍。一次聖誕節前夕，埃舍跟妻子瑪姬和兒子康納到大衛營度假折返時，在一座橋上因雪天路滑導致車禍，總統轎車剛好被卡在橋邊上並開始下墜。因情況急迫，班寧只將埃舍拽出汽車，第一夫人跟著汽車掉下橋梁墜亡。事後，埃舍和康納父子倆處於長時間的悲痛期，班寧也因為此事造成難以抹去的心理陰影

2.巴基斯坦軍火商兼恐怖分子頭目阿米爾·巴卡維（艾隆·艾巴特巴爾 飾）被認為是全球數起恐怖襲擊的幕後主使。西方國家情報部門找到他的基地後，美國發動無人機對其進行打擊，據稱打死了巴卡維和他的家人。兩年後，總統班傑明·亞瑟（艾倫·艾克哈特 飾）的特勤局特工邁克·班寧（傑拉德·巴特勒 飾）與妻子莉亞（蕾達·蜜雪兒 飾）的第一個孩子將要出生。班寧希望有更多時間陪伴家人，正考慮向特勤局辭職。同時，從早前的空襲中倖存下來的巴卡維在葉門與兒子卡姆蘭（瓦利·祖埃特 飾）碰頭，一同謀劃他們的復仇計劃

3.在上一起事件發生兩年後，當年的美國副總統艾倫·川布已成為了現任總統，麥克·班寧也已有了自己的家庭且即將被任命接任特勤局局長。看似家庭事業皆順遂的麥克·班寧，卻在一場襲擊後被冠上謀刺元首的罪名而遭到拘捕。這次他不僅要保護總統的安危，更要證明自己的清白

4.宣揚和平主義的美國總統詹姆士·索耶爲了結束長久以來的中東戰爭而親自前往伊朗表示和平，聲言他會把所有部署在中東地區的美軍全部撤出，將自己的提案交給其他國家審核。約翰·凱爾是一名在阿富汗服過兵役的美軍中士，因爲行爲不檢被革除後去當國會警察，成為美國眾議院議長伊萊·拉弗森的私人護衛。而約翰好不容易得到一次美國特勤局的面試機會，並與自己關係不好的女兒愛蜜莉一同前去白宮。面試時，特勤隊副主任卡蘿·菲妮提因為看不上約翰的狼藉簡歷而拒絕了他

6 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野